itx case

有意砌itx fd比咗隻sharkzone c10
琴日試完擺唔落模組牛
但唔想換 enermax platium df 600w
巴打有冇itx case推薦 budget 700樓下

用緊 silverstone SG13, so far so good又夠平

Phanteks Evolv itx

用緊 fractal design node 202
非常滿意

MINI ITX?
FD NODE 304

砌到我暈

Tu150

隻模組牛咩型號?

唔上黎問完先買

enermax platium df 600w

fd比㗎咋 用唔到我拎黎砌文書機用

原來呢隻係你現有嘅牛...
好少itx箱support呢隻size 我建議你揀matx箱 你條list係咩? 咁先知有咩箱揀得

btw比著係我就箱同火牛都換走

3700x + msi b450i
vengeance 16x2
inno3d gtx 1070
axp 90

nzxt h210

靚到傻
之前差d買左

可惜又大隻又唔

sg13

Nzxt H1 3299
包埋火牛 140水冷
唔洗煩夾唔夾 買板、CPU、RAM搞掂

DEN A4

CORSAIR 280X

QBX

SKTC Q2 可以上到ATX火牛既細箱
Size 30*19.3*28.5

人地budget得700炸喎

A1 PLUS 好似千5左右 不過連650金牛 同埋入到大塔散

QBX
ITX黎講真係裝到好多野

冇風扇